[統計一下]69有幾多人會留守有幾多人黎完就走

見到林奠就想佢含撚死 但放唔低屋企人 獻唔到身 但都出黎頂人數支持下
食撚屎啦 endgame 呢鋪唔令港共低頭 香港就玩撚猿 留守守到尾 直到黑警開槍

PS 三毛講咩返工 達哥 咩幫有錢佬呢d偉論可以收番埋

表個態就閃人㗎啦, 總之唔好俾班連衞兵有藉口批鬥已心滿意足

已經俾人批鬥到好無引
係唔係都block，三毛